勇武唔洗停 但要慎重重組戰術

琴日睇得出真係輸戰術 同埋多鬼滲透
但係輸一日唔代表成場運動輸晒

千奇要重組戰術 但真係唔好喺連登討論 呢到都俾鬼滲透得好緊要
不過我唔識戰術呢D野 真係要搵識既人幫手

出面話咩勇武要停 係咪on9 不嬲呢場運動一開始都話勝利formula= 和理非遊行 -> deadline -> 勇武

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

721 811

#讀者提供資訊

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

我估樓主意思
例子:和理非>唔回應>殺1個警
係咁?

請勇武小心留言

首先要重組
然後再諗下點練班新兵

殺警
邊個會咁有勇氣
重組戰術同武力升級唔同呀搞清楚
同埋示威者可以點武力升級呀我想問

戰術真係好緊要 人地訓練有素 示威者就一盤散沙

停乜撚野勇武

今日入機場

室內放催淚彈

黑警扮示威者

瞄頭開槍

太古掃射式瞄頭

元氣恐襲

無論你係咩定位，都要兼任文宣
要身兼多任，隨時轉職，唔可以話我淨負責乜乜乜

元朗

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

push

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

地下暗殺戰，精銳勇武突擊戰，區域游擊戰，加強情報 (唔好隨便跟隨旁人去向，确定安全先行動)，勇武人手已經大量減少，所以絕不要留守對峙，不要一直陣地戰。
如果唔係幫手或者支援，所有和班非或食花生都要遠離戰場，唔好阻塞通道。

唔留守已經講過好多次 但有部份前線係唔肯走

我覺得其中一個方向係咁，淨係同相熟既組小組，唔建議多過六個人，多既話要再分小組，每次做咩都自己決定，唔好同人講

個人認為可等立法會重開後

將成立獨立調查委員會變成議程之一

咁大家每次都出師有名

講真 示威者唔知點先叫有火力

琴晚證實左部分線戰係有鬼叫前線留，如果唔係，前線明知班狗都上好裝備，仍然去等待班狗突擊

其實唔淨係琴晚 有好多日發夢都有鬼叫人留不過琴晚惡劣好多

退都係戰術既一部份 一有速龍就恐慌性咁走 好易出事

流水抗爭怎樣抵擋無賴政權呢？只有組織起來尋求各國支持才是出路的，不能再作出無謂犧牲。

请求美國凍結港共中共資產，併資助香港建立1萬人光復軍，配備航母和100架F35戰鬥機和100架M1A1坦克和配備5000個核彈頭巡航導彈，一舉把中共港共同時消滅了。

以後邊撚個再話留守對峙就直接搜佢身，都要暫時停止hit and run, 因為昨晚開始已經無曬好多前線人力去hit, 只可以be water 不對峙

重組戰術都要時間 盡用呢d時間去休息 整頓完再黎過 但唔係停

勇武要轉地下
人地無差別攻擊
我地就無差別攻擊鷹犬

面對暴力鎮壓唔知點做好

大局為重
勇武變低調
和理非變高調

香港好多呢方面既野都好缺乏
烏克蘭起碼有鐵盾牌 有退役軍人幫手訓練
香港冇呢邊面既人 更惡劣